華客重回南韓血拼 五一假期樂天銷售額增45%

中韓因南韓部署美軍薩德導彈防衞系統關係陷於低谷，而自南韓總統文在寅上台後兩國關係日漸回暖，赴韓華客數量也大幅回升。韓媒報道，中國「五一假期」期間，中國自由行遊客大軍已重回南韓掃貨，但團體遊客還未「回歸」。

據南韓現代百貨店周一（7日）表示，今年4月27日至5月4日，華客消費金額較去年同期增長80.5%，貿易中心分店更足足激增了174.1%。另單筆消費平均金額也增長了81.7%，至72萬韓圜（約5350港元）。

雖然南韓樂天集團同意轉讓旗下高爾夫球場用於部署薩德系統後，被中國民眾抵制，但樂天免稅店在五一期間的華客消費金額亦有上漲，整體銷售額同期增長45%，其中華客佔比達70%。

又贏

抵制樂天

抵完了

分析認為....

中國人身體特別誠實

中國人寬恕了韓國棒子，突顯中國人的寬宏大量。

又贏了

咁去日本嗰啲....又....
廢事嘈呀

薩德系統仍然響度

勁過香港人

口嫌體正直 成班愚民

姣婆守唔到寡

好驚人的民族鬥志！！

係購物方面